# Korean translation for gdebi
# Copyright (c) (c) 2006 Canonical Ltd, and Rosetta Contributors 2006
# This file is distributed under the same license as the gdebi package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gdebi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2005-12-05 18:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/gdebi.glade.h:1
msgid "  "
msgstr "  "

#: ../data/gdebi.glade.h:2
msgid "(c) 2005 Canonical"
msgstr "(c) 2005 Canonical"

#: ../data/gdebi.glade.h:3
msgid "<b>Maintainer</b>"
msgstr "<b>관리자</b>"

#: ../data/gdebi.glade.h:4
msgid "<b>Package information:</b>"
msgstr "<b>패키지 정보:</b>"

#: ../data/gdebi.glade.h:5
msgid "<b>Priority</b>"
msgstr "<b>중요도</b>"

#: ../data/gdebi.glade.h:6
msgid "<b>Required changes:</b>"
msgstr "<b>요청된 변경:</b>"

#: ../data/gdebi.glade.h:7
msgid "<b>Section</b>"
msgstr "<b>부분</b>"

#: ../data/gdebi.glade.h:8
msgid "<b>Size</b>"
msgstr "<b>크기</b>"

#: ../data/gdebi.glade.h:9
msgid "<b>Version</b>"
msgstr "<b>버전</b>"

#: ../data/gdebi.glade.h:10
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../data/gdebi.glade.h:11
msgid "Details"
msgstr "상세정보"

#: ../data/gdebi.glade.h:12
msgid "Filelist"
msgstr "파일목록"

#: ../data/gdebi.glade.h:13
msgid "GPL, see /usr/share/common-licenses/GPL"
msgstr "GPL, /usr/share/common-licenses/GPL 참조"

#: ../data/gdebi.glade.h:14
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: ../data/gdebi.glade.h:15
msgid "Install deb packages directly"
msgstr "deb 패키지를 직접 설치합니다"

#: ../data/gdebi.glade.h:16
msgid "Install progress"
msgstr "설치 진행"

#: ../data/gdebi.glade.h:17
msgid "Package:"
msgstr "패키지:"

#: ../data/gdebi.glade.h:18
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: ../data/gdebi.glade.h:19
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"

#: ../data/gdebi.glade.h:20
msgid "_About"
msgstr "정보(_A)"

#: ../data/gdebi.glade.h:21
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

#: ../data/gdebi.glade.h:22
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: ../data/gdebi.glade.h:23
msgid "gdebi"
msgstr "gdebi"

#: ../data/gdebi.glade.h:25
msgid "translator-credits"
msgstr "atie"

#: ../GDebi/GDebi.py:76
msgid "Version is installed"
msgstr "버전이 설치 되었습니다"

#: ../GDebi/GDebi.py:124
msgid "All dependencies satisfied"
msgstr "모든 의존들이 만족됨"

#: ../GDebi/GDebi.py:130
#, python-format
msgid "Need to <b>remove</b> %s packages from the archive\n"
msgstr "보관소에서 %s 패키지 <b>제거</b>가 필요 합니다\n"

#: ../GDebi/GDebi.py:132
#, python-format
msgid "Need to install %s packages from the archive"
msgstr "보관소에서 %s 패키지 설치가 필요 합니다"

#: ../GDebi/GDebi.py:141
#, python-format
msgid "<b>To be removed: %s</b>"
msgstr "<b>제거됨: %s</b>"

#: ../GDebi/GDebi.py:143
#, python-format
msgid "To be installed: %s"
msgstr "설치함: %s"

#: ../GDebi/GDebi.py:160
msgid "Deb packages"
msgstr "Deb 패키지"

#: ../GDebi/GDebi.py:177
msgid "Run as administrator"
msgstr "시스템 관리자로 실행"

#: ../GDebi/GDebi.py:178
msgid ""
"To install the selected package you need to run this program with "
"administraor rights. \n"
"\n"
"<b>Note that installing deb packages directly can be a security risk! Only "
"install from trusted sources.</b> \n"
"\n"
"Do you want to do this now?"
msgstr ""
"선택된 패키지를 설치하기 위해서는 이 프로그램을 시스템 관리자 권한으로 실행하여야 합니다. \n"
"\n"
"<b>deb 패키지를 직접 설치하는 것은 보안 위험이 될 수도 있음을 주의 하십시요! 신뢰할 수 있는 곳의 것만 설치를 하십시요.</b> "
"\n"
"\n"
"이제 설치하기를 원하십니까?"

#: ../GDebi/GDebi.py:198
msgid "Install deb package"
msgstr "deb 패키지를 설치 합니다"

#: ../GDebi/GDebi.py:217
msgid "Unable to get exclusive lock"
msgstr "배타적인 잠금을 할 수 없습니다"

#: ../GDebi/GDebi.py:218
msgid ""
"This usually means that another package management application (like apt-get "
"or aptitude) already running. Please close that application first."
msgstr ""
"이것은 보통 또 다른 패키지 관리 프로그램 (apt-get이나 aptitude 같은)이 이미 실행 중임을 의미 합니다. 우선 그 "
"프로그램을 종료 하십시요."

#: ../GDebi/GDebi.py:248
msgid "Failed to fetch dependencies"
msgstr "의존된 것을 가져오는데 실패 존하였습니다"

#: ../GDebi/GDebi.py:249
msgid "Failed to fetch the following dependencies:"
msgstr "다음의 의존된 것을 가져오는데 실패 하였습니다:"

#: ../GDebi/GDebi.py:252
msgid "Install problem"
msgstr "설치 문제"

#: ../GDebi/GDebi.py:253
msgid ""
"Installing the dependencies was not sucessful. This a bug in the archive "
"please see the terminal window for details."
msgstr "의존되는 것을 설치하지 못했습니다. 이것은 보관소의 버그이며 자세한 것은 터미널 창을 보기 바랍니다."

#: ../GDebi/GDebi.py:285
msgid "Installing package ..."
msgstr "패키지 설치 중 ..."

#: ../GDebi/GDebi.py:294
#, python-format
msgid "<b>Installed %s</b>"
msgstr "<b>%s 설치됨</b>"

#: ../GDebi/GDebi.py:300
msgid "Dependency problem"
msgstr "의존 문제"

#: ../GDebi/GDebi.py:301
msgid ""
"Internal error, please report this as a bug:\n"
"A dependency problem was found after installation.\n"
"You have to run: 'apt-get install -f' to correct the situation"
msgstr ""
"내부 오류, 이것을 버그 보고 하십시요:\n"
"설치후 의존 문제가 발생하였습니다.\n"
"이 상황을 고치려면 'apt-get install -f' 을 실행하여야 합니다"

#: ../GDebi/GDebi.py:351
#, python-format
msgid "Installing %s"
msgstr "%s 설치 중"

#: ../GDebi/GDebi.py:390
msgid "Installing dependencies ..."
msgstr "의존 패키지 설치 중 ..."

#: ../GDebi/GDebi.py:443
#, python-format
msgid "%s/%s (Speed: %s/s)"
msgstr "%s/%s (속도: %s/s)"

#: ../GDebi/GDebi.py:450
#, python-format
msgid "Please insert '%s' into the drive '%s'"
msgstr "'%s'를 드라이브 '%s'에 넣으십시요"

#: ../GDebi/DebPackage.py:84
#, python-format
msgid "Dependency not found: %s\n"
msgstr "의존 패키지를 찾지 못함: %s\n"

#: ../GDebi/DebPackage.py:101
#, python-format
msgid "Conflicts with installed pkg: '%s'"
msgstr "설치된 패키지와 충돌: '%s'"

#: ../GDebi/DebPackage.py:185
#, python-format
msgid "Wrong architecture '%s'"
msgstr "잘못된 아키텍처 '%s'"

#: ../GDebi/DebPackage.py:191
msgid "Newer version is already installed"
msgstr "새 버전이 이미 설치되어 있습니다"

#: ../GDebi/DebPackage.py:219
#, python-format
msgid "Can't install '%s'"
msgstr "'%s' 설치할 수 없습니다"

#: ../GDebi/DebPackage.py:229
msgid "Installing the dependencies impossible (broken cache)"
msgstr "의존되는 것을 설치하는 것이 불가능 합니다 (깨진 캐쉬)"

#. Translators: it's for missing entries in the deb package,
#: ../GDebi/DebPackage.py:270
#, python-format
msgid "No entry for '%s' found"
msgstr "'%s' 항목이 없습니다"